%@metapost:602dm04.mp
\compo{1}{602dm04}{1}{
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Trace un triangle $ABC$ tel que $AB=6$~cm; $AC=4$~cm et
$\widehat{BAC}=110$\degres.
\item Nomme et mesure les deux autres angles de ce triangle.
\end{enumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Reproduis la figure ci-contre en vraie grandeur.
\item Nomme et mesure les deux derniers angles de ce quadrilatère.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
}